點解近排咁多人冇啦啦插CSL同smartone

多左好多呢啲post，之後就會有幾個話要轉去CMHK。
究竟點解轉去一個比CSL同smartone廢嘅台？

仲有電訊廢得過 CSL

有，cmhk

真係差就有客屌

香港間間都有人話最廢架啦

開頭覺得smartone 廢....
轉左1010 先發覺smartone 係天堂
可以點